原來咁多潤唇膏有致癌物質

我口唇成日都好乾，所以成日要揸潤唇膏。
但原來我用左好多年個支都有致癌物質。